今晚一齊去旺角食宵夜？

推

推左先

屌和你fake呃撚哂班狗啲口罩算啦

G持

轉場就一定嘅
去邊就未定

想吉魚蛋食

.

push 可考慮

邊夠人